致每位有偷食或者有SP的男女

後悔，係人最差最差既感受。

你有個陣就唔會咁講啦！
唔好阻住老人家搵食啦

到玩家搵人埋單 又會埋怨埋單嗰位以前玩爛過

兩個會出軌/搵SP嘅人一齊咪得
畜牲配畜牲 絕配

忠告：帶套都會中性病，例如椰菜花，唔會斷尾。

Sp fwb中左性病都唔一定會同你講，分分鐘自己有都唔知。

回頭是岸，唔好令自己後悔。

樓主中左d咩

以為樓主後悔冇咗原本女朋友，點知原來係後悔有性病

除左抵死都唔知講咩好

無錯呀

偷食出軌全部應該有報應！

真是唔好,回頭是岸
明白速食文化有佢既快感唔洗你溝男朋友/女朋友咁煩
但是呢樣野比到你既只有個MOMENT既快感
後面既手尾真是長到你唔信
祝樓主早日康復

玩得都預咗有性病
啲女人成日話人叫雞污糟
自己去搵sp咪一樣 一個免費雞 一個免費鴨

女人真係好污糟

理單生仔都係生mk

仲要結婚之後仲要諗出牆

港女好多性病知識好差，有性病都唔會睇醫生

港女思想：
搵sp嘅男人＝乾淨
叫雞嘅男人＝污糟

你後咩悔啊？
搵sp係你自己選擇
染性病都係你自己選擇
無人逼你喎

最慘就係本身個男/女朋友
戴帽之餘仲隨時染埋性病